手足走啦，7仔收到通知落閘（未FC)

驚警垃出動，
贏住上半場，
持久戰，遲啲再嚟過
五大訴求，缺一不可